屌奶星Spotify BTS廣告煩𠹌過閪

即時：莊正ig開緊live得六十幾人睇？

- 分享自 LIHKG 討論區一

用緊免費？

係

覺得youtube
水啦！
佛跳牆出現了!
煩啲

前排一拳e家七大罪

聽撚到好憎佛跳牆
利申：食唔起

預咗
俾錢啦
唔係貴

好彩army妹妹仔冇連登Ac

認同，果條傻閪見到就拳頭都硬埋，把聲同個樣一樣咁撚On9

真

當小妹我死咗？

叫左D牙米report你

係
我以為你哋中彈死咗
對唔字

仲有fallout

咪25

已經去信韓國個邊叫佢地準備6c信

佢地係ig忙緊

樓主去驗眼好D
我地BTS咁紅使鬼賣廣告

防彈義和團全部都係靠買廣告攞view

得登cap比你

想請教下個廣告入面佢地講緊咩, 淨係聽得出spotify同埋最尾have fun
聽左好多次都聽唔明
英文差求翻譯

清乞衣

尊重啦，人地20歲上billboard，你20歲做緊咩？唔通你用蘋果機就真係有蘋果？唔通你食菠蘿包就真係有菠蘿？淨係識博出位，人地得罪你？小妹用army名義警告你。